---
title: Эксплуатационная документация MME
description:
type: docs
weight: 1
---

= Эксплуатационная документация MME

ifeval::["{backend}" == "html5"]
include::partial$html5s.adoc[]
endif::[]


include::ROOT:partial$legal_info.adoc[]

* xref:basics/index.adoc[Общее описание]
** xref:basics/general.adoc[Общие сведения]
** xref:basics/functionalities.adoc[Функциональные возможности]
** xref:basics/lifecycle.adoc[Жизненный цикл]
** xref:basics/internal_architecture.adoc[Внутренняя архитектура]
** xref:basics/network_architecture.adoc[Сетевая архитектура]
** xref:basics/requirements_hw_sw.adoc[Минимальные требования]
** xref:basics/specifications.adoc[Спецификации и рекомендации]
* xref:config/index.adoc[Конфигурирование]
** xref:config/ap.adoc[ap.cfg]
** xref:config/apn_rules.adoc[apn_rules.cfg]
** xref:config/code_mapping_rules.adoc[code_mapping_rules.cfg]
** xref:config/diam_dest.adoc[diam_dest.cfg]
** xref:config/diameter.adoc[diameter.cfg]
** xref:config/dns.adoc[dns.cfg]
** xref:config/emergency_numbers.adoc[emergency_numbers.cfg]
** xref:config/emergency_pdn.adoc[emergency_pdn.cfg]
** xref:config/forbidden_imei_rules.adoc[forbidden_imei_rules.cfg]
** xref:config/gtp_c.adoc[gtp_c.cfg]
** xref:config/http.adoc[http.cfg]
** xref:config/imsi_rules.adoc[imsi_rules.cfg]
** xref:config/long_mnc.adoc[long_mnc.cfg]
** xref:config/metrics.adoc[metrics.cfg]
** xref:config/mme.adoc[mme.cfg]
** xref:config/qos_rules.adoc[qos_rules.cfg]
** xref:config/rac_rules.adoc[rac_rules.cfg]
** xref:config/s1ap.adoc[s1ap.cfg]
** xref:config/served_plmn.adoc[served_plmn.cfg]
** xref:config/sgd.adoc[sgd.cfg]
** xref:config/sgsap.adoc[sgsap.cfg]
** xref:config/tac_rules.adoc[tac_rules.cfg]
** xref:config/trace.adoc[trace.cfg]
** xref:config/ue_trace.adoc[ue_trace.cfg]
** xref:config/zc_rules.adoc[zc_rules.cfg]
** xref:config/component/[component]
*** xref:config/component/config.adoc[component/config.cfg]
*** xref:config/component/diameter.adoc[component/diameter.cfg]
*** xref:config/component/gtp_c.adoc[component/gtp_c.cfg]
*** xref:config/component/s1ap.adoc[component/s1ap.cfg]
*** xref:config/component/sgsap.adoc[component/sgsap.cfg]
* xref:logging/index.adoc[Logging]
** xref:logging/edr/index.adoc[EDR]
*** xref:logging/edr/connect.adoc[connect_cdr]
*** xref:logging/edr/dedicated_bearer.adoc[dedicated_bearer_cdr]
*** xref:logging/edr/diam.adoc[diam_cdr]
*** xref:logging/edr/enodeb.adoc[enodeb_cdr]
*** xref:logging/edr/gtp_c.adoc[gtp_c_cdr]
*** xref:logging/edr/gtp_c_overload.adoc[gtp_c_overload]
*** xref:logging/edr/http.adoc[http_cdr]
*** xref:logging/edr/irat_handover.adoc[irat_handover_cdr]
*** xref:logging/edr/lte_handover.adoc[lte_handover_cdr]
*** xref:logging/edr/paging.adoc[paging_cdr]
*** xref:logging/edr/reject.adoc[reject_cdr]
*** xref:logging/edr/s1ap.adoc[s1ap_cdr]
*** xref:logging/edr/s1ap_context.adoc[s1ap_context_cdr]
*** xref:logging/edr/s1ap_overload.adoc[s1ap_overload_cdr]
*** xref:logging/edr/sgsap.adoc[sgsap_cdr]
*** xref:logging/edr/tau.adoc[tau_cdr]
** xref:logging/stat/index.adoc[Stat]
*** xref:logging/stat/MME_Diameter.adoc[MME_Diameter.csv]
*** xref:logging/stat/MME_handover.adoc[MME_handover.csv]
*** xref:logging/stat/MME_paging.adoc[MME_paging.csv]
*** xref:logging/stat/MME_resource.adoc[MME_resource.csv]
*** xref:logging/stat/MME_s11_Interface.adoc[MME_s11_Interface.csv]
*** xref:logging/stat/MME_s1_Attach.adoc[MME_s1_Attach.csv]
*** xref:logging/stat/MME_s1_Bearer_Activation.adoc[MME_s1_Bearer_Activation.csv]
*** xref:logging/stat/MME_s1_Bearer_Deactivation.adoc[MME_s1_Bearer_Deactivation.csv]
*** xref:logging/stat/MME_s1_Bearer_Modification.adoc[MME_s1_Bearer_Modification.csv]
*** xref:logging/stat/MME_s1_Detach.adoc[MME_s1_Detach.csv]
*** xref:logging/stat/MME_s1_Interface.adoc[MME_s1_Interface.csv]
*** xref:logging/stat/MME_s1_Security.adoc[MME_s1_Security.csv]
*** xref:logging/stat/MME_s1_Service.adoc[MME_s1_Service.csv]
*** xref:logging/stat/MME_S6a_interface.adoc[MME_S6a_interface.csv]
*** xref:logging/stat/MME_sgs_Interface.adoc[MME_sgs_Interface.csv]
*** xref:logging/stat/MME_sv_Interface.adoc[MME_sv_Interface.csv]
*** xref:logging/stat/MME_tau.adoc[MME_tau.csv]
*** xref:logging/stat/MME_users.adoc[MME_users.csv]
* xref:oam/index.adoc[Эксплуатация, администрирование и обслуживание]
** xref:oam/installation.adoc[Установка]
** xref:oam/update.adoc[Обновление]
** xref:oam/system_management.adoc[Управление]
** xref:oam/api.adoc[HTTP API]
** xref:oam/cli.adoc[Скрипты командной строки]
** xref:oam/backup_recovery.adoc[Резервное копирование и аварийное восстановлениеy]
** xref:oam/performance_kpi.adoc[KPI]